為左罐可樂，我決定支持止步製亂

一時唔偷雞，咪可以做保長囉

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

【被擄走女孩訪問】

十一月仲冷氣？
凍啊